火魔狗屋 好彩掉中車 用力抹下就乾淨返 唔好彩掉中地下 落雨就沖走

好彩掉中車
最多都係燻黑少少
抹返就冇事
連凹都唔會點凹

知道手足願意去行動去付出
但請各位諗清楚風險與回報

捉唔到就好多正評又話消毒又話bbq好開心
捉到就大家都估到會點
你諗清楚都係決定去做 我都會支持你
但比起想睇到狗屋自燃 我更加想睇到手足全部平安無事

推

推
Take risk應該要有Benefits
消毒狗屋風險同回報唔成正比
唔係怪責係唔想其他手足都出事

p牌冇力 推唔郁

Push